====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Constituer des jurisprudences à partir d ' expérimentations afin d ' aider à généraliser de nouvelles pratiques
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

